有冇人收到由5025492 send過黎既訊息

我冇sd過野比任何人，會唔會收錢洗唔洗理

我都有，唔知咩事

呢d唔理好過理

但係已經睇左，唔知會發生咩事

我宜家都有，發生咩事？

FBI上門 小心

下世小心d